幫男友上車

自己已有物業
租緊比人
同男友計劃買樓
想買大少少, 三房單位第時有小朋友
上車首期要4m
諗住買舊樓
因為要比DSD
所以層樓只係落佢名
我有1.5 m 可以幫佢俾首期
淨低佢屋企人+佢自己出
之後佢供

我啲朋友同家人反對
驚我比人握
但係加埋我名要比DSD
點算好

軟飯 正

On99
老公就話一齊買樓啫
男朋友買乜鳩樓

比1.5m我咁少,多d得嗎?

係未婚夫

咁咪結咗婚先買
差唔到幾多啦你都講到就黎結婚

一定唔得啦,老公都咁話,翻轉豬肚就係屎,做人要識保護自己架嘛

認真唔好買

結左婚先

以結婚為前提咁去買樓？
利申：唔識稅

自己睇SDO啦

由頭到尾都係你自己畀錢
咁咪買

佢名佔99%，你名佔1%
淨係你果1%要比DSD
雖然你只係得果1%，但起碼要賣樓要盛都要你同意先

On9，未結婚啵

係都結左婚先啦

平時捉人正字煩撚到仆街
而家唔捉又講埋d懶係funny既野
你係咪覺得自己好撚funny呀屌你老母臭閪死傻鳩
正一on9仔